telegram bot 下載youtube歌

大家好,我屎忽痕整左個telegram bot, 幫手下載youtube歌做mp3

用法: 貼條youtube link俾佢,佢down完會send俾你

Android down完禁"save to Music" to 放係Internal Storage->Music

俾下comment 試玩下

telegram id: @u2bu_mp3_bot

過往share既音樂可以禁"Shared Media" --> "Shared Music" 搵返

iOS 無得down返落部機,但可以用telegram個player:

@youtube 可以直接search youtube link俾bot down歌

@u2bu_mp3_bot 可以睇最近D人 down過咩歌,當係recommendation

正皮 幾有用
負皮 多鬼餘

正

未用，不過先留名支持

襟錯制 留名支持

好野呀巴打

正，真心幾方便，雖然唔會真係當player咁用，但有時工作需要特登down某一首歌

PC版得唔得

一首5分鐘既歌會用幾多mb數據左右？
我好鐘意上YouTube 聽歌 ，尤其係d live版但自己係街上youtube聽一首就成百mb
多多數據都唔夠用

巴打你好

呢段4:56既菊花台
有4.1MB
重點係down過一次就唔會再用data
所以係wifi下down定一炸 出街聽

我真係當佢player咁用

pc版/web版 都可以播 但老實講 pc我不如直接上youtube 聽。不過可以down歌落部機。

另外分享下 可以同bot講"get 歌名" 或 "/suggest"
拎歌單

留名

正到仆街

痴撚線 spotify唔駛要啦

不推不是人

btw 有冇得唔down 串流咁聽？
出街down唔到

正呀

好似無反應

正呀喂

係咪玩壞左？
一入去見到話down左

死左ser sor 呢排部機short short 地
remote control唔到
而家由宿舍搭車返屋企

丫，你班死野 放上高登又無人用，放呢度有人用又咁岩死ser

抱歉大家

無呀巴打 telegram做唔到
不過我想用d 即時通訊軟件eg skype, 去stream youtube 既live channel😂

屌 好順手用左emoji 自睇

淒涼

sor, sever down, fixing, sorry 部機又壞Q左,我而家拎住個銀包左撲右撲去買harddisk呀.... 有問題聯系我 @nubotz

留名👍

幫推

hard disk 已買 咁早撚有人開門咩
買貴左好多

返到屋企喇
原來火牛壞左 好撚柒呀我

and dog 都冇得睇lihkg住

巴打試下創意台開，應該多好多人

巴打 整返好喇
谷鬼氣重新裝過OS入新hd,
d 資料要郁過曬搞耐左

用返telegram個player
你pm個bot 下載幾首歌先
再禁首歌播 可以背景播
拉notification center 個player 可以換歌

一陣試

如果首歌大過10mb係咪唔可以背景聽

唔關事 可以
telegram最盡每首50mb

Lm

咁點解我唔得嘅

利申：iphone

點唔得？即係down到 但一出去就停播？
定係down唔到？ 我set左youtube片limit 最長一個鐘

變左咁 播唔到 如果我用電腦sd10mb既音樂上去 就會播到 但係一出去就停 10mb以下無事
不過都幾好用 正皮左

正wor巴打

巴打 係喎 都無留意
咁變左android down落黎先聽到

如果可以加個playlist功能就無得頂

屌你正呀喂 留名收工返屋企down

巴打 好似用唔到

down撚左

做緊project 炸鬼左個network

正喎

喂屌新post留名 繼續幫pish

好正 岩岩下載左幾隻

我愛你 太好用

好用，幫手推

好正 最衰ios 無得save 落local music 到

Get 個個function 用唔到 打完無野彈出黎

試下
get eason
全細階 中間有空格

好正

得左 唔該哂巴打

謝謝樓主無私分享

好野要推

推

之前試過download唔到

有時做功課試到network「林」左
有時發覺改錯野改到有bug
見諒見諒🙇

好用啊 留個名先

巴打
請問點樣可入返歌單

禁Shared Media
入面有個制 唔顯眼 可以換Shared Files / Shared Links / Shared Music

Thx bro

有冇得成條片咁down

巴打你好 無 telegram bot send file有限制mb
你不妨用下網上down youtube 片

我唔識

lihkg高質分享

貼條link俾佢
簡返mp4 唔好mp3
禁start
load完禁download

知後呢？
利申：IOS 用家

得手機download?
無電腦？
未試過iphone down野唔知會放係邊

會唔會有版權問題？

純學屬研究 大家下載完記得即刪
創作版權 你我有責

有無得轉左音質再down

巴打你好 其實本身可以 但因為down過既歌會變左random / suggest俾其他人既歌
所以可能一個down左最高音質成10幾mb 其他人唔想要10幾mb
因為我貪方便既關係 統一音質 無得揀 sor

真係好好用 辛苦哂

巴打好波 岩岩用左無得頂

多謝巴打

用左幾日 方便又易用

哩個bot有前途呀, 加油

我好似用唔著

但好似好勁好實用，巴打加油
唔好甘心做一隻平凡既it狗

巴打好耶

用鳩緊你架
用撚左好撚柒耐啦

先正評
之後再試

留名待試

正呀喂，即刻down幾首黎試下
It will play

telegram 真係好好用

下話 遲下送多兩粒黃豆過你

啱呀 呢個真

正呀師兄

今日出街用，正呀喂
值得推介

要多人用，其實仲有好多改善地方
例如：get 陳奕迅 只會出20首， 如果有得more就好
同名歌曲，只search到其中一首，另一首要自己去youtube搵link搵黎

留名支持 遲啲試下先

食唔到大楷既
Get taeyeon冇野出
get taeyeon有野出

巴打你好 終於聽到認真既suggestion
等左好耐

20首係我set 不過未試telegram既制最多幾多
我驚一來過limit 二來 太多好亂
所以每次都random 20首符合條件既歌出黎
當然出幾多首係最好 係需要大家既回應

第二點就唔係好明 同名歌應該都會show出黎
應該係未有人send過個首歌

轉頭加返

加埋 more than one args, split by space
e. g
get taeyeon 11:11

幾好用
but有d歌好細聲唔知係咪youtube版本問題

好提議 的確而家只係
LIKE %input%

我係唔係因為個file太大
佢唔比我一路播一路做其他野
普通歌係得既

我係down playlist聽

我相信係youtube版本問題
呢個亦應該冇得攪
佢都係random gen出黎

皮已正

已改 而家食到呢個
例如打
get eason mv

多謝巴打

有巴打之前反映返telegram音樂大過10mb就唔可以背景聽

另外改左可以用/get 歌名 同 Get歌名

再另外音樂大細聲問題 youtube片源係咁 如果要調埋大細聲會好麻煩 亦難搞 所以無辦法

多謝大家

lm

姐係冇得搞
唔該巴打

哇個bot 好正喎 ，樓豬你賺唔賺到錢呀？

下 有錢賺架咩
你down一首我有一蚊？
我用屋企電腦做server 順便練習下programming咋
同埋幫到大家 幫到自己 何樂而不為

樓豬

試用後立即正皮

嘩，真係好正呀，樓主好波

好正
感謝

好似幾有用 lm先

用緊 好正

巴打好波

如果ios有得download就好
不過都已經好好用！巴打好波！

lm 巴打好波

岩岩諗住down首gun n rose
點知...

btw thx巴打

屌一唔聽緊一唔覆緊
多謝巴打做福我既人生 唔洗比錢spotify了

巴打高興就好
反而我心郁郁想買spotify 見到個spotify vs apple music post

超正

留名支持下 好似好好用

Music too large, no more than 40mins sor

點樣可以例表播放

樓主搞埋可以揀音質
呢個project可以令你有錢搵
你係就快唔好比人偷橋

勁

配合埋isafe 就可以例表播放
爽
等睇樓主幾時整個thisav

雖然我都發錢寒
但想問點解揀埋音質有錢搵

係 大過10mb 唔可以背景播 所以down都廢時

點解唔再work既？？

我都唔work

點解我貼左link但無彈出來比我down既？

利申iOS

bot down左 人在旅途 唔整住 勿念

快D整啦巴打，好撚期待呀

話說早兩日

正呀 巴打一直用緊

就係set錯野 聖誕想慰問下大家 但已經在旅途上 照send先發現有野寫錯 先停左個bot
今次真係多鬼餘 攞黎賤

唔好意思

好想用呀

開返了 為左大家

用iOS，因為冇得save，所以冇用
不過留名支持下
想問你呢個又要send link俾你先等你send俾我，用iPhone又冇得save
咁我用Google Youtube to MP3有乜分別？

無架

唔洗唔好意思

點解用唔到既 又死左？

係 人在旅途 屋企個router出問題 等返個dns update就work 等多陣就ok

用咗好多日啦～～好好用呀

正喎！

good thing have to push

可以錄多少少時間嗎，想聽網台節目，但係一般都超過40分鐘

一般會係幾分鐘？太長過10mb會背景聽唔到

60分鐘

呢個我返走睇睇
人在柬浦寨

LM

ios telegram更新完無得background play 好on9
希望佢下版會改返

屌自動更新咗⋯⋯
而家一定要開住個apo黎聽
同聽youtube無分別

好on9
未更既唔好更新啊

iOS 無得background play ?

屌auto update 左

有巴打問左 原來係bug黎
等佢fix啦

感謝 原來沒有 巴打

ios telegram可以更新
問題解決ed

！！thx so muchhhh!!
琴日play唔到歌原來係bug

thanks巴打 好有用 唔洗聽spotify d 廣告啦

iphone 用家
首先多謝巴打，好正

想問有無得改名
因為首首都係unknown artist 同 unknow song

雖然可以響shared media 度搵番歌名
但見到個unknown 好想整走佢

其實我都係
一路都無動力去睇,我得閒睇睇

上黎就係想問呢個問題

sounds good

感謝巴打

唔知點解download係咁fail

upgrade左youtube-dl

應該係youtube個邊改左野

而家得返

得啦，thanks巴打

一樣 不過呢個bot 堅正 加油!

Bot死左？冇哂反應☹️

死左

起返
下次死左可以呢度覆 或者telegram我
唔好意思

Down唔到嘅

邊條link
我仲得

正評留名支持

仲用緊

巴打 你個入歌手名 會出佢有咩歌
呢個function你點整
IT狗想學野

Thx 巴打，好有用！

如果有得揀flac就好
btw

入database 做query咋
down完首歌 title同file id放入database

Sor, 因為我以為係喺上網search Search完歌手名 會自動return 關於佢嘅歌

好正呀唔該哂巴打

巴打讀緊書？有無咩有趣野一齊搞？有時好悶想搵d野整整

係啊
都可以 當俾多啲實戰自己

ios dl 完用telegram player 播係咪都會計落storage啲位到? 咁如果想部機多位返點刪啲歌？

連埋首歌就咁刪個對話應該得

tg我@nubotz
得閒吹下水都好

呢d仆街真係時刻都驚會益撚左人咁

( Show Blocked User - 廉政專員 ) #18521 原名半杯都係冰

惠澤群民

留名支持

其實巿面上已有收費app (iOS) 可以dl youtube落黎仲可以手動轉成MP3 再自己save去cloud或機內
我比左$28

正皮

巴打 個random可唔可以整到每次ran既數值都唔同
每次揀完第一首(同一首歌) 之後ran既都係同一樣既list
搞到有啲歌成日ran唔出

應該每次都random 架
唔緊要 我重寫緊呀巴打
php轉python
而家可以直接打字search youtube result

重寫完 差inline mode同random同suggest

加左/find 同埋揀頁數

直情係dark knight rises啊

本身出街都真係用YouTube 聽歌
著住個mon又熱又食電
你呢個bot真係好好用
加油呀巴打

靚推

Push

勁呀，正呀

好似好好用

又死ser?

點解8號就停左youtube bot呀
日日都用緊

感謝你 真係超好用

Rip

會唔會再開放 超級好用

仲有邊隻用到？

跪求新bot

巴打 隻bot有咩問題
我聽歌都靠telegram

係咪資金問題

都關事呀 晚晚24小時開部住部機
開左成年

+1

要課幾多
$100/月？

香港人係咁
佢地唔聽正版
同樣都唔會比你

巴打 會唔會轉member制
無你個service好多歌都想down
我聽個d歌kkbox spotify無架

巴打你好，telegram pm我

廣告應該ads block搞得掂掛
上面覆左兩次
Sorry

開啦

我都想用 要點先開番

tg唔識比錢

出左payment

好想用返呀

Vip我願意 唔追音質咩歌都有得聽

巴打
我係唔係pm你就得？

pm左先

可唔可以每個月交錢做vip啊巴打？

巴打巴打你覆我啦

係咪有得課金

可以點pm你

因為真係想課金support

係咪課金就用得番 真心好好用

巴打們 其實一早用得返
試下先啦 因為早排都有d人donate 10零蚊 頂到開機d電費

我愛樓主

點解我禁返shared media 個度show empty 既

我有課金支持啊

原來用得返啦

樓主我愛你

要點課先圍到皮？好想一路用落去

係咪又down左

係呀 屋企大掃除要熄機

恭喜發財

樓主請問ios有冇得整multiple bot或者playlist？

想將啲mp3分類

無呀巴打
留意返呢個本身係一個chat app黎
但你可以workaround, 例如
開一個group 叫「Eason Chan」
得你同個bot
每個playlist 就開一個新group
最多係咁

smart enough

唔該哂

想問下宜家係咪用唔到喇明明琴日仲down到歌 但自從今朝開始就用唔到 send咩都冇反應

Same

same
巴打你去左邊

Same 掉西瓜先 巴打去咗邊⋯

壞左 未得閒整住

等你

加油 呢排應該大家都唔急

原來係咁 以為手機壞了

唔怪得冇反應, 特登上嚟搵你

加油

原來壞咗，加油

加油樓主
用左好耐 好用

起返了

多謝樓主賜酒

樓主好波

樓主

頭先搜尋唔到歌 用唔到
但仲聽到以前down落嘅歌

same 所以特登返黎呢個post度睇發生咩事

個bot呢排bug bug地
應該係telegram server個邊 我無改過野 一時得一時唔得
未得閒搞住

可以直接copy youtube條link落去
呢個方法一定得

係咪壞左呀？用唔到

我都用唔到

個ser有問題？

個bot又死左

我都用唔到特登入返個post睇

又用到啦多謝樓主

如果下載錯啲歌，有冇得del?

Del msg都唔識？

非常好用

個bot用唔到？

又壞?

應該係

仲以為自己問題

點解有時唔會重播歌

用巴打呢個方法 我用到

最近我咁做都係無respond

我今朝都用到

一時時架 個bot有時會炒左 要reboot部野

唔好意思大家 過多排先大執

個bot唔得就隔幾日再試下

係喎 而家試又得返

係

好唔開心

我想聽 反送中mv

又死bot
btw多謝樓主分享

用到了

唔該樓主如果你係有時間攪嘅OK左你再覆返我地

有時真係等緊你呢個app

幫我地救命呀因為好緊要YouTube睇片直接download係好方便

27號到而家都係死BOT

琴晚用到

想問依家係咪又係用唔到啊

因為已經冇用左成兩個星期左右啦

用唔到+1

用唔到
我靠佢架啦

係咪都係用/get

我直接paste
唔關事啦而家用唔到係樓主未得閒整啫

直接paste條link落bot?

用唔到

死完未

Down唔到歌想down天琦既十八

Please fix

求樓主救bot

用到喎
直接copy youtube條link paste落去就得

啱先再試就得了
唔該巴打

我仲以為係自己問題，聽聽下成日斷咗

Same 專登上黎睇下係咪壞左

淨係send左 downloading
但係等咗好耐都冇send番首歌比我

same

希望樓主唔會有事

sor 呀 未得閒整住

感謝樓主我會抗爭埋你果份

樓主 我仲有用架～～加油！！ 最近死左

成十日啦

幾時整返好

樓主我同我男朋友等緊你fix完有得download加油啊

樓主我用左兩年好想繼續用啊

用左咁耐覺得呢個最好用呀都係
加油

不過如果唔再整講聲都ok~
多謝你

係咪冇開server

可唔可以open source
到時樓主真係唔再host隻bot我哋都可以自己host嚟down歌

用到

我都係唔得十幾日啦
跪求樓主

我都用唔到...呢個bot 真係超有用...

我一直等緊

我會等你！！！！！！！

我又等

仲未用到

等你救命
多謝樓主

樓主得閒幫我地搞搞佢，感激

係咪唔會再整

總未得

隻bot死左好多日

等緊你啊樓豬

仲等緊你嫁樓主

幾時有得用

壽終正寢

其實唔算太難dup

Down咗成個禮拜

整唔整好閒
得閒上嚟執個平安呀

報
sorry打錯字

等樓主救命個bot用咗好耐 有感情

搵唔到第個

唔通俾狗咬

樓主報個平安，好擔心你

平安呀

短時間內都未打算fix 住

搵返個post嚟睇一睇，原來已經用咗三年，個人嚟講真係使用率最高最實用好用既bot壞咗一排仲諗樓主係咪出咗事，好彩平安

點解唔整住既有困難講出嚟睇下有冇人幫到手？

比錢用youtube music 啦

巴打加油

Agger

會唔會opensource

樓主有時間fix未

一直等😢

用到啦
感謝樓主

唔該樓主 用到喇

感謝

等你好耐

感謝樓主
用到啦

點解你地用得返 我仲係無反應

仲係收左皮

用到喇屌！！

好撚感動！！

樓主我真係用左你個bot好耐
雖然已經用唔到 我都keep住自己download upload上去
我愛樓主
祝你聖誕快樂

我都未得

早兩日係得

依家又唔得

又壞左啦樓主

樓主又唔得～會唔會放上aws做？

我想問有無人轉到呢首歌

其他link又得 係呢首轉唔到

RIP

終於用得返了，感謝樓主

樓主求救 用不了

感謝樓主

我發覺如果搵一啲歌係要downloading既話，最後係無歌出樓主可唔可以幫幫手

係呀有bug
我呢排得閒返d
會再重寫
再等下

樓主，donation function ok?想課金支持

試多次

多謝樓主無私奉獻好人一生平安

Fix埋右

死咗成個月

唔得

樓主，個bot又死咗

我就多d耐性隔一陣禁下
禁多幾次，就會DL到

work喇！！